拆一貼十 大家知點做未

人地驚你痴隻揪sir啊

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

本身唔知嘅人都知喇

撕一貼十

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

建議留力遊行野餐好過

千其唔好貼警狗張相貼到一街都係呀！千其唔好呀！

要針對性表揚

大家千祈唔好全香港周街貼呀
一間區區嘅防暴警察都要出動就唔好啦

貼到遍地開花我睇下佢點拆

有無人記底左警犬撕左邊啲posts啊

要大量印製啊

十八區遍地開花

大家唔好亂嚟

［黑警］大埔居民請小心

提防便衣
建議貼有警員資料既巴打喺個面度舖張白紙寫住請揭開
等之後既巴打撕走張白紙
咁撕走白紙位巴打只係幫緊警察撕走